何妖條撚樣連係鏡頭前都可以對朱凱畜郁手郁腳

我屌你老母 你真係越黎越無法無天
連登仔聽住
唔可以比佢繼續為所欲為

請問點樣可以提供資料去老豆搵仔？

朱凱畜